[英雄聯盟]LOL S8世界大賽討論區#321

唔中1001

ming勁撚到

護航唔使護到咁
打一隊NA 3rd seed可以55開
已經唔係一隊冠軍相應有既表現

死開啲啦RNG狗

笑左 SNEAKY個DAM

所以vit就咁out左

SNEAKY 啲輸出

好想C9 First seed

點解出MLXD成隊好似即刻勁左

隻銳空唔洗再攞到

可惜VIT晉唔到級，GenG冇打低RNG

世一quarter final都咁就輸硬

開戰勁
但地圖觀仲有待進步既感覺

聽日見證非洲隊出局

RNG勁多次都一血
好可惜

16.9k

Geng輸 已經out 左

好彩RNG #1
唔使八強就睇KT,IG,RNG互打

MLXD個大 好靚 封死哂ZILEAN

其實MSI都係咁妹個首名番黎

btw 今場算係咁， 人頭同經濟都keep住持平

c9 俾足驚喜大家啦

上場rng打贏gen已經收左皮啦 未訓醒？

同riot買鎖血外掛

五路世一都打得咁辛苦

jensen個zil玩到咁好，zone out晒，好煩，係最後ming開得太靚

遲d記錄片又有得講話小組賽有幾低迷

Rng都咁
電狗一定2-4

RNG真係好核突
要靠geng打假波先小組第一
rr同msi都無贏得咁7

係啦係啦 唔好嬲 哥哥俾糖你食

其實係RNG太廢,比著KT一早END左GAME

eu狗連自己隊野收左皮 都唔知

奇蹟銳空 真係無改錯名呢隻英

ming真係好冷靜

銳空真係創造奇蹟既英雄

無野阻止C9出線小組賽

SKT唔得 GenG RNG都唔得

C9 八強應該都唔會有隊放佢極靈 煩到仆街

c9睇replay應該好揼春
波比如果原地大+jensen兩炸

點諗到佢地咁大方facecheck

咁TPA個冠軍洗唔洗收返呀 唔好咁肉酸啦NA狗

人在中共
身不由己

差d 搞到成陣狼味多謝隻雷星

今場c9輸上路唔識玩popor,成場一次靚大都冇出過，又比人單捉，純粹是拎黎counter人地入場，sneaky就一如以往零表現

RNG 4強出局差唔多啦
同C9都打到不相伯仲咁

c9真係心急左幾次先搞成咁
打vit dive cabo爭啲出事
打rng又係咁
licorice個大真係可以放好啲

邊有得輸 今年RNG年

c9 應該冇得再拎極靈架喇 煩到仆街

重有人未block 佢

感覺uzi未係最fit

好掛住uol個波比神上路

既然個MSI係妹返黎
就唔好講到今屆拎硬WC啦
4-2仲要打C9打成咁撚樣叫有冠軍相?
大佬呀起碼好似當年SKT 小組6-0先係叫有冠軍相啦好冇

好擔心電狗

RNG FW2隊越練越廢

sneaky 打好少少都贏左

ming話C9好勁

C9今日

呢組咁廢首名應該冇問題
MAPLE拎返CARRY英件水貨自己企埋一邊柒就得

老實講係極靈哩個PICK 勁, 令到好難單捉

前排先講完c9 16強出局 打GBM打到咁

Child 登

繼續吹大RNG
一輸BO5有排恥笑

差d輸晒兩場點唔勁

屌你老母 之後嗰幾日啲match好撚悶

仲以為可以踢rng 落2nd

ok

都輸咗一場
呢場又差D輸
唔通話人廢咩

聽日電狼首名出線

uzi係咪又黑面？
感覺佢以前啲臭脾氣返黎了

DIU第一日xiaohu仲咁串話唔記得C9咩名

RNG輸 唔計
RNG贏 5路世一

最後團戰C9 極靈幫人升LV累事

無論點都係佢贏 佢先係真正既贏國人

係VIT lol

JENSEN今日著哂火

最尾果場fit 撚到咁重想點 前面屌小虎班on9真係笑死 識睇就知karsa 玩隻雷星用玩鳩我虎

黑完之後即刻笑住同隔離講野啦

講真RNG咁既表現KT都做到啦
再廢AFS都做到啦

咁講全部隊都有冠軍相啦即係

C9大奇蹟日，今日真係S8世界賽以黎好精彩

最後有笑左下 不過都係嬲嬲地

一定係G2
之後係果隊越南野

Na last hope 又要八強收皮

係
除咗呢樣之外 佢手極靈其實都幾撚勁

下咁撚串
含撚啦全隊最廢你啊紙老虎

等睇FW聽日首名出線

各位在港人士
食完飯就出去走動下

如果唔係第時無得睇youtube淨係有大陸狗話聽就喊到無謂
係街見

G2都要燈

我個人認為msi同亞運應該好過而家，不過小虎真係好勁

RNG 唔識打 瑟雷西

karsa隻隱形李星真係
小虎係打GENG之前都係隱左形
上一次我見uZI用呢隻英係S5 OMG打SS
打到最尾UZI勁嬲拎出黎1打5

C9 ban pick 真係好好J

聽日好似冇咩睇頭

有冇人睇左輸出佔比，rng 雙C多對面雙C一倍以上，究極極靈招大吸左幾多傷，40秒唔洗一次

隻英真係嚴重underrated

DIU第一場rng25分end完C9訪問
佢話同組有geng,vit,同一隊叫什麼名字的隊伍

贏係佢贏
不過唔好講到佢贏硬個冠軍啦
真係好撚惡心

聽日到AFs做小丑
有無清知聽日係咪都係上Mowgli

條友hater黎咋 只要唔係RNG冠就佢贏

Bo5比人b左極靈
C9應該無咁爽

C9 換左ad 就無敵

rng奪冠係100%既波
屌你老母gen

以前faker都會玩

之前巴龍果波 佢失誤比趙信捉
差d輸巴龍 好彩c9唔食巴龍 c9食到就係c9羸

不得不講
rng 班人心態上好唔中國
好冷靜好謙虛

不過佢下面班fanboy就

C9就算輸都贏盡掌聲
起碼真係好睇
你估好似隊GG咁咩

呢個真
Sneaky真係好撚廢

rng小組賽不嬲都柒下柒下
去到bo5先認真

點都好
C9真係年年都入到8強

分番半個冠俾geng先啦
假波肉酸到

其實我金鐘睇緊

之前edg 打AHQ 都 係

呢兩日藍方13場嬴左11場

屌都屌垃圾LETME 神接q

應該MISCLICK

點呀
我又冇話我撐NA EU
純粹係見到RNG打隊咁既垃圾C9打成咁
啲fans就話佢拎硬冠軍好on9姐

KT打一早30分鐘內完咗啦
使撚喺度慢慢妹咩

佢地係謙虛就唔會睇少C9
搞到今日咁7

你覺得係rng fans咁咩 係最鍾意自燈果班fans扮吹奏rng其實燈緊以為自己好幽默咋

果下小虎反開返到屋企等letme一齊阻先贏到

今年冠軍都係無望世一Letme 都係信唔過overrated

屌你地好心咪咁肉酸啦 如果唔係佢地好彩一血、如果果個play做好少少...如你老味咩，輸就輸啦

'啲fans'應該似燈多D

都話呢個META藍方可以針對BAN根本好著數
紅方你牛,厄薩斯,烏爾加特呢D要硬食

呢到係鬥燈架喇
最撚燈果件日日出點心紙幫你燈埋一份

g2呢d又係八強命好撚勁既隊
睇好g2 afs

睇哂今日比賽覺得各地區實力係拉近左 除左台灣

child登好多小朋友連假膠都睇唔明

你不如過支那RNG吧嗰邊睇下先啦好嗎

G2有撚入過八強咩

EU班大帝就真係形住自己係冠軍啦

好撚臭串架喎

同波台班假膠咪差唔多 衰在呢班友又要做真心膠

唔該FW後勤睇完今日比賽唔好再四保一
乖乖地比maple拎carry英啦

暫時睇落係RNG同KT之爭

今日除左最後一場假波
海燈盡力了
5:1

無視野 唔去比人偷雞食巴龍咩 on9 得佢有r一定要去

垃圾支那狗Share Scrim

教練

贏左就痴埋去
輸左就話自己假膠

6:53
根本唔係你咁講 佢的確係唔記得C9個名
但佢問個翻譯還有甚麼來著 係問佢條問題之後有問D咩

問題:你們已經擊敗了Geng 你會覺得你們下一個最大的對手是誰
小虎:我覺得Vit非常強力 贏下了geng 然後也差一點贏下另一個隊伍 , 問翻譯 還有甚麼來著

佢明顯係聽錯左題目問多次個翻譯

海燈果種燈真係想質條撚比佢含等佢唔使燈

G2暫時睇得一套分推陣勁
比人針對BAN連PVB都輸

我覺得vit去ac組都會出到線

把聲

我估G2見到今日打成咁，一定出曬D怪Pick黎打

HKE WIN

咁你咪去支那RNG吧屌柒佢地囉傻鳩

你條支那仔竟然睇貼吧

相信afs應該唔會柒過gg既
生性啦屌

聽日就寫住史上第二支韓國對伍在小組賽上出局

睇班人點玻璃心唔得呀
呢到大把人咁做呀傻仔

推 支那賤種

睇黎冠軍都係我大KT嫁啦，睇完今日d比賽 KT仲會有對手咩

Sjokz B係咪抹眼淚

去支那吧睇D支那人打飛機=去支那話D支那人好支那

係認真既今日會輸得咁7
仲要geng送一場先小組第一

Kreygasm 教練

Yamato

呢度擺到明係鬥燈其實冇問題 有班撚樣唔知頭唔知路走入黎見到鬥燈就以為真心 衝出黎大大聲鳩up

Yamatocannon真係好撚型

海燈出點心紙字未

YES 仲要上黎屌
唔係果邊屌

今日係meta問題
佢同FW練埋D坦坦陣都收哂皮
昨日FW今日RNG
RNG好彩本身個pool深
唔係既話同FW一樣下場

做咩姐你

暫時黎睇KT最有統治力

gen送比c9 vit 啦 有第一未？唔好咁肉酸啦

RNG勁好多喎
特登扮輸兩場，收埋啲底牌留返淘汰賽用

rng咩外卡戰術都完美破解哂 冇對手 冠軍is 100%

fined

fucking

咪撚on9啦
邊啲假膠邊啲真心邊啲燈我會分唔清呀
使唔使cap埋圖俾你睇

VIT個教練

班愛支病友咁鐘意玩假膠點解唔過另外個post慢慢玩

幼稚仔
你都唔好得過班支那狗好多

我都有留意過吓佢地d interview
xiaohu 可能唔係
但uzi 同 ming個人係幾內斂
佢地in many way好唔中國

發覺karsa都係洞，今日幾場李星唔係問題，問題係一控唔到圖拎優勢，就會帶崩成隊心態，打ig又係差D反cup，mlxd最少被人狂針都敢一直開崩到底D隊友會跟，karsa果隻係一崩就帶堆成隊頹下妹下，妹
到好撚肉酸，求求你打埋今日收番埋隻李星，已經帶崩自己友好多次

算啦
佢都講到咁
一定係Rng比左錢啦
佢覺得開心咪得囉

屌 把聲加埋講既野好撚正

yamato講得好啱

日日入黎話反韓=支持支那
覺得RNG勁=支那狗
十年唔睇比賽見人地輸場就出黎洗板,真係好肉酸

去人地到睇到嬲之後過黎呢邊屌

作為AFs fan boy 已經做好心理準備聽日會打得有幾柒
望到Gen G搞成咁 AFs贏到一場都偷笑

屌 中國人就係中國人
咩撚野好唔中國啫

你唔好對號入座啦傻閪

vit deseves better

點睇都係五路世一RNG喇
仲有同RNG五五波嘅IG

聽日非洲比人淘汰既機率係

換左個JG之後好似正常左

我覺得FW 聽日應該都係7 足全日

話支持rng既人支那 其實反既咪一樣 贏就贏輸就輸理性少少啦

等睇AFS 1-5

Gen G同邊隊支那隊scrim?

如果前排3-0就可能係
依家醒了

呢個版本真係要靠打架

仲有人屌現場個D
等於人地作客去睇波唔俾人歡呼 歡呼就係支那種打飛機

上支那網睇D支那閪打飛機 黎連登屌柒D支那閪
真係痴撚線 支那閪D野關連登撚事咩

自己鍾意睇鄰國野就死撚返鄰國啦屌你老母

睇個勢聽日G2橫掃
AFS屌打電狗
電狗要出局了, 最多次名

IG笑而不語

今日轉曬meta 閃電狼肯定跟唔到 好大機會 2-4

#超越

以為rng有心踢走geng先輸俾vit 點知輸埋俾c9
na eu博老命出線連贏lck lpl 真心好睇
btw 如果係grf lz有冇機會出線?

其實打中前期陣
本身就係FW強項

Grf 應該全勝

都要比番中路玩carry英先得架

影都無

上年個大AD META就話FW唔識玩啫

我從來都冇侮辱過個班人係支那人
只係話部分fans好黑人憎成日話自己隊拎硬冠軍
我係對事不對人
之後佢地就上綱上線話我咩NA EU狗
笑撚死我啱啱都冇發表過撐NA EU既言論

你以為啦
FW 經常 用林尾香戰
前期賽事就好進取
一去到後期既賽事，就妹到自爆
妹到 連戰都唔敢開，之後比人推到爆

只怕BP又出事 硬要用四保一陣
同埋又飄狼味

想睇Afs出堰土局

埋

黑人問號.jpg

藍方呢兩日11勝2負
聽日AFS有2場紅方

聽日集氣支持G2同埋PVB好嘛

FW話唔定師奶都打唔贏

今日b組三隊激戰
結果得geng捱打

應該唔會既我諗

唔好俾連燈仔燈

純粹係想表達RNG以咁既表現贏C9係完全冇冠軍相
之後就有堆人屌我睇唔明假膠

大佬上左呢個po成年我會分唔清邊啲燈定真心

真
聽日要返工應該無咁多連燈仔燈掛

GenG都有今日啦
一無左眼石就玩撚完

果然係死亡之組 前世界冠軍都輸埋

VIT值得晉級...
Jensen 強行SMURF佐Sneaky上去
但最尾on9幫thresh升LV被開戰踢唔到RNG落seed 2

首raise聽聽下又幾好聽

冇左綠刀就玩完

G2聽日係咪要繼承V的意志

到BO5真係睇全隊嘅整體實力了

見到 clown ruler輸真心爽
以為自己好勁既柒碌

Ming隻銳空唔洗旨意再拎到

希望VIT唔好好似上年兔仔咁完WC就解散
下次好想再見到黑馬

等睇G2聽日又無緣八強

維他奶都打成咁，大快活咪...

希望maple聽日俾場lb睇睇

講真吖
RNG贏哂春夏季MSI Rift Rivals 亞運
打下飛機好平常姐

聽日AFs入到8強既 抽3位手足 派140貝殼幣
我就唔撚信打得返起

FW 已晉級
本大師要燈死FW對家

G2呢隊鳩野真係好難捉摸

食屎狗就算吧啦

其實隊野打55團係勁既
但小團 個人能力真係唔得
Ruler好似s4既deft 真係得打團
完全唔識點去贏線
又無上野體系 浪費左cuvee既能力
Geng前期策略就係避免碰撞
完全係逆meta

聽日等睇AFS 又1-5 #超越

報定名先

留定名先實冇死

我真心覺得呢隊野BAN佢卡蜜兒同漢默丁格已經廢一半

Eu week 2特別勁
不過今年冇week 2

留名

今年之後要改口做round 2

應該九成人既pickem都死曬

C9 second seed同8強出局冇咩分別

有啲人既邏輯就係
人地吹RNG係世界冠軍就係假膠同燈
吹NA EU係世界冠軍就係串串貢黑人憎

咁雙重標準呀

三星上年夠冇冠軍相最尾咪又係一樣贏

KT會唔會好似RNg咁

全日得63分

係班Fans吹到5路世一先覺得嘔心姐 好似係

神經刀戰隊

GENG 好睇corejj 個態 帶起成隊

冇冠軍相最尾咪又係一樣贏冇衝突
但冇冠軍相就講到隊野有冠軍相就係自欺欺人

贏晒rr msi 亞運都贏埋 好難唔吹wo
我唔係fans都吹

賣左crown佢啦 搞唔掂
個人能力太廢

至少入到先
就憑住今年地震咁款都仲可以入到，已經滿足

最撚勁既GG 都收左皮 直接頒冠軍比KT 啦

今日C9 極靈呢個PICK將會變得極有價值

我覺得zilean都係

其實haru同cuvee有冇機會去skt，cuvee明明好撚carry我覺得重穩過amen

TSM仲有咩可以吹奏
連BJ個金漆招牌都就黎頂唔住

希望史力奇可以正常小小

Ok

點輸mad同NA seed1 TL

Smeb

大膽預測
G2
FW
AFS
越南

SKT求其係LCK任何一隊執對上野都勁撚過TB雙皇啦

SKT S9重組
Q肥,MOOJIN,FAKER,BANG,WOLF
EFFORT輪替

我估G2+AFS
不過自己燈,都係估FW算

仲有邊個會去做faker隻狗

VIT對RNG吹奏正常啦
破金身又打得好睇

收曬貨啦，有邊年既na隊可以打到咁，如果比tsm打？一定輸得好撚肉酸

今先71

過1200

吹EU入到8強係有根有據
但你地吹RNG拎到冠軍就真係唔知憑咩啦

我對C9期望不嬲都係突破到小組賽已經好好

我估FW+AFS
G2呢隊野上下限太大
比人BAN咗分推體系睇落冇料到

LMS學經驗:0-12#超越
EU黎學經驗,差D入8強,雙殺泡菜
究竟黎比人屌打學到D咩

買teddy黎換人

睇完呢幾日發現而家根本唔係ad patch
反而support最勁,thresh leona 番晒黎

惡過狗 講到VIT贏RNG係理所當然咁
唔係應該調返轉咩RNG 5路世一 贏哂咁多比賽

我覺得抽到Group A first seed仲有機會

我寧願去做faker隻狗都唔想做clown奶媽，重有個cls下路

資源唔同冇得比喇
EU人多 錢又多過LMS

殺uzi一次都post上twitter
打贏uzi kaisa係可能唔吹

其實大改完之後
一直都冇番過純ad carry 嘅meta
海鮮sup 廢左大半

EU年年比人買哂D人
EU聽講唔有錢得去邊所以今年先整聯盟制

問題係打C9都打成咁
咁點拎冠軍?

Fw揀打架陣應該好打既
強開 前期打
千祈唔好揀kaisa啦 太拖啦
非洲未必轉得切風格

老屎忽唔去
邊有今年隊vit 睇

印象中c9每年世界賽都打得唔差，係真係有鬥心有自己套路，相比tsm同之前cls真係

開戰support回歸
保排變垃圾

係WO屌
AFS都係妹妹META黎

其實VIT 見人就打
操作好啲一定贏
Lms又唔打交，營運又垃圾
冇優點，0-12正常

根本C9 就係屈復活,拖到mlxd 入場之後收皮, 同炮台佬一樣係得一隻既奇兵,比人BAN咗一樣無用

同LMS鬥窮
仲未計LMS基本上個遊戲人口細

最緊要俾maple pick番carry

Mata meta
Kt

Rng唔知係咪早幾年世界大賽輸得多
反而訓練到心理質素
D關鍵位都打得幾穩
連續兩三個小團戰都比人打到殘血
之後都穩定到最尾個波好果斷咁沖上去打

聽日Kiin仔唔撚Fighter既 果場應該可以熄左佢 唔洗睇

不要再說了

Q肥去SKT真係諗得過
話唔定可以體驗下躺平混分嘅樂趣

Lms
台細
港啲人唔多玩 只係為cap水
澳重衰 直情冇

最後應該鬥ban support
牛leona thresh rakan作用太大

Na 年年除左c9都係出去柒架啦

其實C9係JG 勁撚到癲今日，無記錯上年TSM 既？TSM 最勁變到所有JG 做眼

機長唔會走

Jg都搞死你

如果keep到今日嘅表現未必嘅 不過BO5又係另一回事

呢個META鬥惡
就啱FW 中野輔打返以前個套
聽日唔好再撚大坦陣等AD CARRY

有冇人會話marin做faker隻狗呀
唔夠勁又唔認

Raken可以跑住開戰真心屈

仲有signed體系
C9戰術我覺得好過RNG
RNG LAST GAME係贏操作ONLY

有牛搶牛 搶唔到ban
呢隻屈到痴線

睇KT個3場就知d support英勁到痴線
mata support carry

SVEN有啲位做得好好

因為RNG輸咗兩場，班友柒咗嘛

仲有花生其實上季上半年都係好撚勁
之後係轉META佢自己撚唔到坦型JG
HUNI世界賽都比好多場分推鬥士佢玩

講真C9呢個陣係可以俾其他隊睇到對面揀冇位移ADC可以點打

Support s賽拎mvp真係幾撚勁

c9上路年年差唔多練一樣咁濟
換完人又係慎同屁佬

都唔洗佢hard carry,當然到後期我穩得佢重穩過bang,唔出blank都穩入world啦

開團嘅
花女會唔會玩得番？

等RNG拎到冠軍到時任佢吹飽佢

licorice對線真係好撚勁
又少俾人捉，又咩都識玩，仲要可以教人玩

計lms冠軍1-5超越
我地更上一層
世界冠軍1-5超越

其實RNG呢個BP好鳩屎
贏既條件係完美團戰
係成隊配合到先打得入
極靈提升容錯率仲有POPPY

成日話去SKT做FAKER隻狗
FAKER自己都成日為團隊玩功能型喇
今年個塔里克中路,LULU中路

你用花女2LV你死左喇

Blank太廢冇計
調轉可能重好

仲要係rookie

Rng個陣容錯率低 唔係隊員操作好
尤其uzi Ming 一早完左場啦

牛WQ影響力大定花女2lv影響力大?

當大家對線水平55-64既時候JG 係最關鍵所以faker 大魔王都無用，c9都出到線因為隻JG 勁，GG 今日連線都對唔好 中同下都輸線

不過RNG最強係BO5雙JG體系
用MLXD比你睇穿換KARSA,睇穿又換返MLXD
你節奏會好難去TUNE

一日輸2場仲世乜撚一
獻世就真

大把小朋友帶埋政治去睇比賽
個個以為自己香港救星

sven今日發揮得好好
但講真jensen一定係最好果個，狀態番晒黎

佢前幾日應該真係病

我個人係相信rng 低估咗極靈

咩年代仲做faker隻狗，faker都要做blank隻狗。如果有新人入去憑咩唔洗做blank隻狗

好彩第一日打完仲有時間去撚下或者睇人地點搞佢
不過FW好彩今日係RNG,連RNG用坦坦陣都咁,FW第一日出會仲死

uzi唔跌watt就勁
4保1最強adc俾人打穿

劇本係IG4強贏KT
決賽RNG贏IG

俾maple撚lebron啦

你成班友去開PARTY你當人地拎KAISA真係渣緊高達咩
最尾果場佢D輸出走位又係CLS既

極靈波比counter開戰英陣
C9 bp有用腦諗過

今晚GMB會唔會又叫春

聽日如果中路真係撚返法師 期待下Kuro會唔會繼續好似比Maple打到教仔咁

俾gmb撚左一鋪學識左

想講依加MLXG好有S7春季blank既影子

無敵後備

佢都係打人病果時姐

最尾果波mlxg開得太靚

見佢係側邊等左好耐先入去捉極靈

呢個真 連faker都要玩塔里克

求下俄仔唔撚好再嘈
幾年黎俾左咁多機會，一次都把握唔到就應該收皮，加強自己先

MLXG=上年summer既blank
karsa=果陣既花生
之前MSI係相反
呢樣係RNG最恐怖既地方

希望唔好變S8果個

完全遺忘左skt嘅大佬 blank

kkoma好打電話去KZ叫花生仔返黎啦
木金要睇天日面試了

真係要講既 玩加里歐都算係團隊型啦

不過係faker玩撚到團隊型英做carry型姐

重要輸0-6grex 廢就認命啦

佢隻極靈今日真係化腐朽為神奇

其實uzi係有料,佢打左7場除左2場kaisa輸
其他5場用左5隻唔同既AD都贏左
不過隻vayne可能當藏招用

如果聰日afs出埋局，韓仔會唔會暴動

lm

記得MSI果陣講過有預備一隊for vayne既組合

不過RNG淨係用史加納一套都打死KZ

其實聽講佢地想第四pick前ban
但無諗過c9三pick左

最冇資格嘈係gmb
人地grex 出最垃圾個兩隻jg
可以俾人頭三場打perfect kda
證明你地俄仔係比垃圾更垃圾

今日c9係勁
但係冠軍我覺得要d韌力
Rng今日咁樣輸一輸分分鐘提醒佢地要小心d prep bo5

我覺得kalista 已經係藏招 為咗必勝geng 所以要攞出黎 之前有場都有hover 想㨂

世界上暫時有兩個賽區要收皮
一個bronzil，一個俄仔

最好對非洲時揀

重現S5 lulu+LB 絕殺ROX

淘汰了

想睇Kuro比人壓

你冇做又做咩幫住班狗fans呀
得閒冇野做？

況且我又唔係因為撐EU NA先屌鳩班fans
你冇啦啦標籤我做NA Eu 狗做咩？
Hi大左？

Blank呢條友真係

不如搵人開盤估下GREX同埋MAD會唔會#超越算啦

畀垃圾GG害死

爛泥扶唔上柄

其實懷疑係佢串,想表演用不同既ad贏比賽
但其實用唔同既ad都贏到,咪反證左揀咩ad係呢個meta唔係最重要
集中pick其他路算

Mad應該可以拉TL 1場
Grex凖備0-6

係想法上今日rng係輸晒俾na eu

c9每年都第三種子
年年都殺到入8強呢下勁
LOL小強

師奶個mid應該有得同caps打

不過呢組見到既係出走班韓教既影響好大
好成功咁將lck既野融入其他體系
lck班教練真係要諗下計

C9真係 8強BUFF勁到 KR第一次小組出局?

今日RNG輸2場唔係問題
問題在於太早開mlxg呢張底牌

得閒睇lol不如去fb twitter洗下留言啦

FW舊年個精華係1-5之餘仲要做水鬼拖埋TSM落水

唔好好似GENG淨係識超越唔識做水鬼

NA LAST HOPE左幾年

唔使諗
一定會

上次係S3 ozone

主要頭2場仲係諗住靠一招4保1就入8強
點知輸到仆街 搞到要出第2D 準備好既招 好彩先贏到

S3 SAMSUNG OZONE
DADE獎的誕生

有無韓國討論區野睇

希望今日D比賽令其他隊睇到唔好死跟主流果套 出返自己main角有時都ok

其實grex同mad贏到1場真係當贏晒

大路野咋喎RNG呢幾場

真假regional守門員對決

班外卡檢討下啦
咁都贏唔到grex

D後勤快d打比Cuvee啦

得閒睇lol不如上美領同trump嘅fb twitter留言啦

1st seed太緊要，陣間2nd seed打ig/kt真係喊三聲

應該增設clown獎

打交meta 30分鐘團戰贏就可以一波88

今日輸果兩場都係俾人奇兵打死
定又想唔計 ?

仲要講緊係由對線開始輸
係得SUP叫生性D

ryze akali lebron 蛇女maple應該大把貨係手

我邊到有幫住班狗fans?

不過作為fans見到自己果隊輸下再去打bo5好過全勝去打
可以練到唔同既事係唔同D
除非做到SSW果種

依家我都係等RNG出局嘅一刻
到時就可以瘋狂恥笑

個陣有miccheck

pray好似笑住講: 我死了

maple都係英雄海黎

都要戰馬放人
唔知聽日會唔會比火龍撚下犽宿 (maple就唔好了 會怕

比maple 玩番c位 唔好再玩坦 應該有得入8強

唔好唔記得"RNG FANS"吹到話放羊同kaisa係咪想自爆
俾你pick你最強英都砌得低你都仲可以死淨把口
啲真FANS真係要多謝你地

好撚蠢要D CARRY中/上玩坦

maple carry點都好過保betty呀麻

Lulu top真係龜到pk
牛排個時係龜嘅極致

IG屌打FNC啦
IG啲硬實力高太多

仲有牛排撚smeb

中國隊我淨係鐘意IG

仲係week1既NA隊TL同100T會唔會引發奇蹟

師兄你都幾搞笑

我屌鳩一啲RNG fans=我幫住NA EU ?
你冇撚野呀

maple 真係天才中既天才

Kuro前三場都好廢 會俾maple撚死都唔出奇

一直做開cd-rom追留言睇比賽
真心唔明點解最後咁都要紅大字鍵盤大戰
我就理撚得你點睇各隊每場表現所指嘅實力差距
事實係有人只差一步就大滿貫 成王敗寇 睇下邊個留到最後

學叉燒講如果ig 贏唔到第一出線姐係rng 個lpl 冠軍都係廢既，到時可以死心拎冠軍

Listen to me @G2esports and @FNATIC - anything is possible - be the best version of yourselves, don't chase after anyone and go in with confidence - do not limit what you can accomplish at this tournament - Europe is behind you

Ig個組好難唔係佢

信佢地有奇蹟我不如信C9抽到好簽入四強

IG個種莽夫9衝打法睇起上黎係過隱

之前同RW鬥痴線

起碼啲fans唔會吹捧到天下無敵先

除左抽到電狗仲有邊隊易入8強?

TL 有機既 edg 心態都係麻麻 睇scout 條腿有幾粗only

係喎
世界賽RW出咗場未？

聽日打grf

IG FANS早幾年就唔抱希望啦，N次機會都炒喎
係今年JACKEYLOVE終於有得上場先再有番希望
不過好似話舊年其實已經上得，係EDG使橫手報串

IG個種先係真LPL既meta,瘋狂打交
RNG學左韓國營運之後反而無左野性

俾JD收左皮咩唔係

vit week 1 輸c9 好唔抵其實 但c9 個教練堅勁多套路，
TL 太熟先無中招，其他隊點都奶野

今日mlxg上黎都算回歸左D

估唔到今日C9都咁好打就真

你仲停留係對線階段
今日好明顯唔係sven玩得好
係成隊配合得好
就算你操作廢 你配合好就得
blank廢就廢開 佢配合到個陣咪還可以囉
配合唔到先係大問題

訪問佢嗰時好似都講到眼濕濕

SUP如果唔係gam2心急 baron果波都唔等兵
可能3-0
game2 之後SUP titled to the earth

果場冇睇到

係因為輸過先無吹得咁勁
完全體ig
我無法想像ig輸掉的畫面

大清上場仲比iboy撚緊

之前春季吹theshy吹到手傷
神秘燈力真係可怕

聽日睇世一上路Kiin頂唔頂得住dade獎既燈力

kiin on tank=dade award winner

原本都想撐電狗但今日比karsa 搞到成陣狼味好撚嬲快d 出居咪撚團練

聽日真心考電狗後勤 成日講到準備左幾多幾多
之後又比人撚狗

電狗梗係比人撚
講真AFS依家都係妹妹地，電狗如果打到第一場咁瘋狂DIVE應該有機

Ig係呢個meta應該幾勁 成班癲佬

Karsa今日真係閃尿狼症發作

今日GEN啲死亡示範希望教訓到AFS咪再妹一餐

妹都算
輸緊都仲妹
你估對面係咪咁撚傻下下俾你拖到FARM起
十足十濕鳩TSM咁，劣勢就妹搏人失誤
好心啦，入到黎世界賽喇

GG輸我覺得心態上都好大問題
唔知係咪上年贏過
今年好似冇咩火咁

聽日應該已經仲算有睇頭
希望AFS俾返kiin carry鬥士啦
星期二三賽果太明顯

聽日非洲隊加油 等三星有個伴

淨係叫隻CLOWN去玩CARRY英都知佢地唔係黎打啦

Crown哥上年完咗已經思考人生意義
前日又話咩提早放假都係好事，成隊預咗輸咁
同埋crown個pool真係太窄

電狗最勁個套就係1 lv入侵，然後早期4 dive 2戰術

係同rng團練到7下7下學人玩4保1操長黎打

AFS真係好撚神奇
喺已知打團戰俾GRF教打機，但打分推有奇效之後
竟然叫kiin去pick坦英打團戰

What a motivational speech

電狗都唔知係唔係整係同過RNG團練

凱莎世界賽打交meta 好似好廢?uzi 都出唔到關

主要係前中期要頂得住先得
今日就係VIT C9瘋狂打交，等你冇得FARM得咁舒服

馬後炮講帶fly都未必有咁依家咁衰
好死唔死又比clown係regional贏到
又冇理由唔帶佢

又吹奏下faker
連續贏咁多比賽都仲keep到個爭勝心都真係得佢
SKT入面其他隊員都做唔到咁
bang個陣都比人屌佢公務員

我都想睇到rng十六強輸跟住d支那人會點講啊

應該好難再有人出

Bang好似回勇咗，有返鬥志
Wolf就掛住睇仔昅stitch
下年SKT換到好上野應該可以捲土重來

其實uzi 玩前期Ad, 封印咗kaisa 重好啦

今次個meta應該仲有好多玩法
可能係啲隊仲藏緊招姐

clown 真心戰犯啦
無場對線對得掂 公廁咁人人都單殺到
最尾場ire 練英咁 完全無撚用

今次個meta無咩邊隻真係op到唔ban處理唔到
應該會多好多奇招

唯有希望堆技能型ad出唔到，唔係uzi 又要輸

係就好如果有啲好似當年ROX 艾希MF咁爆嘅組合就正

wolf應該都係等傳晒功比effort

我覺得極靈可以算一個，打到rng 差d輸

wolf仲傷緊?

perkz twitter

feel到佢會俾riot罰
reddit討論無問題 選手咁講小心變sk svenskeren

佢秒速刪post都俾人cap左

依家得番draven玩唔到咋喎

好想睇Kiin仔聽日撚鬥士

其實呢個比較重要 lpl真係

精神同Kuro雙排緊 唔係諗住聽日出精神啊？

LPL自己圍內share團練?

早D完 睇下比賽休息下仲好啦

強國同lck都會

c9同vit真心勁 有自己一套 雖然都係比rng首名 但係邊個估到韓仔包尾

但係望唔透點解c9會比tl 3:0

叉燒之前講過基本上隊隊都會

今日C9 Vit 前中期瘋狂打交 不斷逼小團戰拎優勢 搞到連Uzi都發育唔到 贏到RNG 更唔好講妹下妹下既GenG
之後分分鐘出現番鬥士打下路AD位 大家鬥前期
分分鐘又出現番之前鬥士打下路

咁嬲wt

大家料換料姐

小組賽應該係4大區都識拖後期 所以kaisa先咁惡

odo講果單野過份啲
唔同組你交換料影響不大
同組就真係
雖則話EDG俾人屌開有啲陰公
但偏偏啲壞事佢地永遠都有份

所以SKT 真係好撚勁 個個都想ko skt 果時rox 同係同ssg 夾計ko 佢最後都係差一步

Ambition 出得一場

GenG

當年有bengi

啲caster 好似冇expect 佢爆粗 family friendly stream

BENGI唔識NID都照玩

相反牙blank d 'main'英

VIT係唔係會解散

唔該偽RNG FANS咪撚再吹RNG拎硬冠軍/有冠軍相
經過呢幾場打NA EU已經證實吹大左

越吹只會影衰RNG個形象

為免部分on9仔屈我係NA EU狗
利申返先我係呢個post冇撐過NA EU

純粹善意呼籲某啲人唔好太自大

多數啦 唔解散都好少會齊腳繼續打

利申埋我冇政治含意
唔好上綱上線

佢地其實打得ok

why
eu

有咩

Biodaddy 假膠pick’em 中咗
但其他組就算吧啦

唔係world前已經講明會解散咩？

屌你都幾on9
吹有冠軍相好撚正路姐 有rr msi亞運加持
你話吹grex有冠軍相就話on9姐

錯左wo

H2K MSF 依兩隊都keep唔住
VIT我覺得唔樂觀

條友係呢度比人狂blk

係喎差d 但好好笑
TL 100T 就算吧啦
得C9 先冇NA Curse

係咪做開傻閪果d黎 見佢前果排做假膠反tsm
而家又無啦啦認真

geng係咪解散硬
skt cuvee
kz ruler corejj?

Crown唔retire 嘅話我會好意外

你隊野本身俾人恥笑
輸埋最尾果場變埋罪人

幫Crown子唔落
仲要最後一場 成隊都打到咁
下年應該

個人冇事先做到世界冠軍架嘛
點知就幾個出事

雖然拎左好多冠軍
但一隊連C9 vit都輸
仲要係全組最top
同C9 vit 55開
都可以叫有冠軍相

咁
kt都有
Ig都有
Edg都有
Fw都有
G2都有
咁真係隊隊都吹得

咁你咪吹其他囉 冇人阻止你
呢d無謂最後睇下邊隊冠軍咪得囉
唔知你係咁屌做乜鳩

希望聽日都有驚喜
今日太好睇

自己躝啦
完全冇選手應有心態
頹咗一年

連底牌瑪爾哈哈都輸鳩埋
仲有咩用

Depression > 季後出嚟救世 > 世界賽feed
睇佢今日表現幫唔落 但都同情佢

有冇人期待越南入top8

有班人見你唔係吹rng就會話rng先係最勁
最弊係呢樣

搞屎棍就幾時都歡迎啦
我心願已經完成，依家最緊要有花生食

最少都有carry過 唔似牙blank玩政治

咁暫時黎講真係rng最勁wo
今年贏左咁多冠軍 講事實都唔得？

牙BLANK係某段時期都CARRY過下ge
不過clown唔內閧已經好過牙blank

如果Crown子唔理meta
拎Cass Viktor Taliyah 出嚟
輸都冇咁難過

岩岩睇c9點解輸咁多我發覺呢加係信長流，用埋閃都要打後個輸出 sneaky 果尾a得幾下 招大開得勁慢

Crown子實俾韓仔屌得好甘

佢場ire真係激到嘔血啦
帶ignite冇tp支援已經輸一條街
仲要線上冇優勢+on9 2打4

舊年ssg柒到比rng兩場零封 連續兩場剃光頭
最後咪又拎左冠軍
我覺得打到bo5形勢又會唔同

韓仔咩都屌架啦
係睇屌得合唔合理咋嘛

今年crown真係抵屌
就算計埋外卡 佢都可能係今屆世界賽中最弱既中路

出晒局重想點認真打呀好似電狗咁仆街咁狼味咩 今日起好憎尿狼 上年tsm 真係慘

s7咪又係踩住花生上 s8得090中路果陣似樣d
係都佢收皮先 skt仲留佢做乜鳩

you can scrim the missing region bro
that is how scrim work
scrim玩心理戰 係draft pick玩 LCS都有啦
唔係why RNG main scrim partner 係FW
因為groupB冇LMS 同KT好大機會final/semi撞到

nothing to lose都唔認真?
本身如果鄭智可以踢到RNG落3-3都至少冇踩得咁盡
輸埋都算，仲要係全方位屌打
一啲尊嚴都冇，少少反撲之力都表現唔到喎

perkz講果件事冇問題我覺得
ODO爆果件事就大鑊啲
EDG呢隊野黑歷史多撚到傻，唔係邊得黎依家人人喊打

認真左啦 出左練開的level1奇招
不過俾人一早知左

見到lucian nami 以為有野睇
點知lv1 就食晒屎
同中國隊scrim 點知害死自己

就算RNG唔知有人都唔會夠打
1LV OLAF輸出高
CUVEE唔早交閃

LPL LCK share scrim 其實我諗去得的都知
係睇你點係學野進步同hide your pick to which team
show what pick to which team 中間玩心理戰
你強的咪多D空間揀 因為人地會搵你SCRIM
你唔夠強 你可以搵的SCRIM PARTNER 唔多
不過s3 gambit同fnc都share過 info

最慘fly
打哂常規
但季後crown番來就搶左個位
出到world又垃圾表現

靠TL 打走EDG
仲難過今日

你局外人緊係咁講啦 同gg 個目標明顯係拎冠軍架啦 你2個鐘前分手下一個比個女神你都未必開心得起啦 係尿狼超越重笑笑口到姐由其個mmd 拎隻rene 屌打早d 咁打好過

唔係唔得 好撚仆街啫

你可以揀唔同佢地scrim

TSM 同skt 團練 youtube 有得睇tim la
最惡劣嘅scrim leak reddit 又唔會屌
又唔係lpl/lck 好想同你地團練
world 未開始就嘈約唔到人
而家就話唔想同人團練
你估約scrim主動權係你到咩perkz
lpl/lck 圍內團練，兩邊d 隊都互相leak scrim
lpl 同lck 係咁狗
perkz 仲咩自刪twitter , g持
west 千奇唔好同lpl/lck 練，eu 同na 自己團練就夠

好彩EDG 都算有報應
八強俾FNC 3-0

大賽區玩到咁撚小家

坦白講 都係聽左mic check先算
太多可能性

msi 試過練埋出必輸爐齊齊收皮

KR直程唔想同你地練
KT好似同grf 做main scrim parnter

FW RNG都有練出垃圾SION加LEE SIN

上年冠軍黎架人地係有夢想架

韓國上年rr咪又係練咗隻垃圾艾希

今日有code?

Sion 唔垃圾但唔係走中囉

做唔到水鬼同我講唔認真
尾場輸大陸仔柒到

其實3 個係草果招之前都見過幾次啦
以前逆eu 果陣特別多

練左4保1 中sion
以為其他人都會好似FW打得咁慢
中撚哂伏

你唔贏都唔係打到送肥咁 明明上一日都打到有來有往

鬼唔知見得多咩
但你要知人地會用至得架
RNG GenG game1 RNG開波冇耐都有叮果個草

其實團練有人中間拉線先成功架bor
好似Karsa識FW, Mata識RNG咁 39唔識7話同你團練 點搵到你教練都未知啦屌

中國今年屌打死韓狗了

其實喊得最勁haru 難得今年擔大旗1-5超越 個陰影真係

lpl一直都係ban pick出名(差)

佢玩得都幾差
不過中上路仲差

人哋有經理

Cuvee ok啦 算正常

有skype/discord contact就得
有搵係twitter dm 可以搵到NA/EU
LPL我唔sure
LCK都係搵到skype contact就可以
你只要識一個人係識果team的人都可以扲到'
toyz咪又係咁扲

share scrim呢啲嘢真係道德問題 你都可以話冇明文規定唔畀share scrim 但人哋同得你團練就預咗你保密 你share scrim唔係唔得 好撚仆街啫

＊＊＊最撚令人心痛係3號種子賽能夠贏到Griffin
前面個勢咁好一去到世界賽好似變左另一隊咁
呢個版本就係打交，唔係開正玩營運果飯
睇到KT小組賽呢3場真係覺得佢地做得好細膩，咁多年最成熟係今年
希望佢地唔好犯由Ｓ３起既錯，心態易崩，中盤鳩打，銀河艦隊唔該爭氣Ｄ！！

利申:成個LCK賽區最撚憎＊＊＊ Griffin死忠

不過中國人韓國人性格係咁 為咗贏 再仆街嘅事都做得出

我認為你同得人地scrim預咗人share就真
你估佢地唔知LCK LPL會share咩
可能根本NA EU都會咁做
你預咗人會share 咁你同咩人scrim show咩pick show打邊套
就係你coaching staff要打的心理戰
你係勁的 好似RNG咁 係佢揀人scrim 唔係人揀佢
你唔夠勁又唔想有機會share到info 你可以唔同佢地scrim

KT main scrim parnter 好似係griffin
人地根本唔想同你地NA EU團戰

講緊 geng單嘢 你講個別例子無用

咁你最後都係損人不利己 每個打scrim都鳩打 最後咩都唔練唔到

你講到好似人地好想同你scrim咁
GenG 9成係scrim IG 不過可能EDG都有機(不過EDG同RNG關係唔太好,但可能world重要d share都唔出奇)
你GenG係勁的 你大可以唔scrimLPL team

支持eu淨係同na 團練
perkz 講得出做得到
再同lpl/lck 團練就正仆街
講完又淆底del post

中國人性格係咁 自律咪好囉 硬係要玩到咁仆街

一直都尻打架la
你估台狗成日話s4 tpa 團練3:0 c9 binc 係講笑？
s5 godv 話scrim 次次贏faker又係自誇？
根本好多年前隊隊scrim 都係影帝
明明western teams 自己都係咁
而家又要開post accuse人
又柒到del post

你明唔明咩叫心理戰同鳩打?
你估打咁多日scrim block 練一套pick一套戰略?
你可以揀同LPL scrim 我地練 A pick A戰略
同EULCS scrim練 B pick B戰略
真打LPL 就用B pick B戰略
真打EULCS就用A pick A戰略
根本打LCS week佢地都係咁做
唔係top2 team點同做main scrim parnter

呢啲咪就係道德問題囉 你當然可以玩到咁仆街 咁人哋依家係冇得揀 咁你咪賺囉

一個common problem
個個都做
有咩道德問題

仲要你可以玩心理戰 可以控制show咩pick show咩戰略
同埋你scrim人係有得著 你一樣可以扲到人info
有咩道德問題

個問題就係好明顯geng打法透露咗畀 rng 而geng冇expect過

個個都做 唔代表呢件事唔仆街

你估geng冇透露過俾人咩
笑死

如果真係edg 放料應該交換左kt d 料

認同，所以perkz twitter 開post 屌尻人仲咩
又唔係west 冇做過
tsm 打skt 5場都夠膽leak 到上youtube
perkz 自己成日interview 講scrim 成點
大家都係仆街自己企道德高地

如果係咁重要的招
不如就唔好scrim LPL用
成件事根本geng 低能 加上e招奇招算唔上大招

其實自己賽區交換情報無咩問題

s3 fnc gambit 交換scrim infro

臭蟲論係冇用㗎 仆街就仆街 Share scrim 就Share scrim

s2 dyrus 夠爆比clgeu

其實唔俾係rng以前同geng團練過 知佢有呢招 ?
未聽miccheck你都咁肯定
根本依家有無限種可能

一係真係其他隊share
一係rng世界賽前有同geng團練過
一係rng見到慎無係上路出現 估到

亞運 ruler同corejj試過係同一個位camp死左ming

根本招level1又唔係咩大招
如果係大招 佢一定唔會同lpl scrim 用
招lv1 成功不過係幫下路扲lead
可能根本最多扲血差/一個閃

可能係咁 RNG都好在意果個草
我見game1佢都有叮

大家都知的事
你又可以控制自己show咩pick show咩戰略
你係勁的仲可以得閒scrim下人 之後fake9人

好中國人嘅想法

that is why you need a coaching team
你估LMS果D傻9????

講梗打比賽 講梗你份工係depend on 你打成點
你講到個個正義撚咁
如果coaching team唔撚用腦 唔玩心理戰 唔控制show咩唔show咩
根本就on撚9

1lv 蹲下路草位 本身都唔算新戰術啦
你話好似今日C9 人馬極靈夜曲希維爾 或者當年Rox ashe 配MF 咁完整既戰術泄露出去就話仆街姐
本身GenG 有心想拉RNG落去 再加Ad係路西恩依d前期英 蹲草位搏一搏絕對合理啦
加上RNG都唔係有哂準備咁去捉GenG Ming 係中左慎招暈先點技 之後重要Miss 埋
擺明都係捉到GenG 心理搏一搏

冇明文規定嘅嘢 就有咁仆街做到咁仆街 Chinese and Korean esport

講梗打比賽 講梗你份工係depend on 你打成點
你講到個個要做正義撚咁 明文規定
你未返過工定點?
如果你知人地會做 你自己都唔去防 真係on撚99
如果coaching team唔撚用腦 唔玩心理戰 唔控制show咩唔show咩
根本就on撚9

冇錯呀 2002世界盃都係咁姐 韓國隊佢哋都係為咗贏啫

明明亞運ming 因為咁比人捉死咗一次
唔比佢記得同提防？
而家冇証冇據 perkz 公開accuse 人wo

仲要對面同一個教練 下路又係呢兩個

又偷換想法
一個係大家all team都知LPL LCK會share scrim info
你同佢scrim 係咪自己要防 自己要玩心理戰 控制show咩唔show咩
2002世界盃係直接唔跟rule
情況就係RNG輸左係咁pause 之後可以係咁chronobreak
唔同的野你都可以比較
真係唔識點同你講野

其實fw雙C都係天才，maple唔講，betty進步都好快
比較可惜當年比karsa頂住左個位+nl退休被逼jg轉ad

大佬 咁你係咪仆街要share scrim info 你自己控制 成個TEAM坐喺度睇人哋scrim 然後又要人哋亂打 咁對雙方有咩好處

咁即係話 大家都預咗我仆街㗎啦 你冇預到我仆街 咁係你蠢啫

welcome to world
that is how real world working

典型中國人思想

同韓服演員問題一樣

其實拗嚟冇意思
職業操守問題好主觀

有支那仔翻牆反駁話IMAY 係EDG 二隊
所以叫埋EDG 去睇IMAY 同H2K scrim 冇問題

雙方事先冇約法三章(當係冇)
咁你吹人唔脹

我打rank都會1level camp人啦
咁都好嘈

啱呀 只係好仆街啫 喺其他隊伍角度 係真係對你做唔到啲咩

其實你都俾人帶晒風向無晒自我意識啦

齋講呢個一等套路
到底咩人會係團練練呢招
又唔係複雜到 換線 塔殺個d
只係純三人camp草
團練真係會練到呢招?

你無證無據靠屈係咪香港公安警賊思想

你就算返工都會係咁
你估個個都正義撚咩
你自己唔防人 俾人係後面針死你
你只會係抵死果個
yea it is fucking dark
but that is how this world work

咁我估H2K, Odoamne自己都知

現實世界都真係咁行梗

其實我冇話RNG真係有SHARE 呢件事只係咁啱揭露咗呢啲隊伍有呢啲問題

h2k一樣入semi
一樣勁過EDG扲到1st seed

你d中英夾雜睇到好打冷震

本身都係得AHQ同FW見得下人 如今總要無佐AHQ

人哋職業選手都講到明

垃圾perkz 自己賽區隊VIT出局唔順氣就老屈人

EDG係冇做過嘅 大可以出嚟

好似好出奇咁
根本s4 LCK開始都係咁
s6開始 LPL都學LCK
係得na同eu要搵勁人scrim
但根本na eu 都知佢地會咁做
d coach自己都會揀show 咩pick show 咩戰略

記得上年世界賽，G2自己打RNG一開波就知mxlg起手石像仲插埋眼防上路2lv gank

上年個個都話edg通水，咪又係咁

sorry

咁如果你都要支持啲咁嘅行為 我都冇辦法

贏都唔得咁紅呀
fw 0-6 你咪又會笑多兩錢重，多鳩餘
tsm 怪自己點解打唔贏隊出局架啦

想睇EDG繼續做異地雞

EDG係典型多行不義必自斃

諗唔到除咗支持我廠嘅假膠外 有邊個會支持依隊閪隊

唔好嘈交了 各位一齊睇韓仔點屌尻geng啦

[閒聊] 韓網鄉民看GEN.G今日1-5 #超越

我仲記得當年係佢搞到uzi隊QG冇得打世界賽

講真 出唔到group唔係問題
但最後一場都打得咁肉酸真係死忠都幫唔落

水鬼都唔識做

最諷刺係之前打RNG嗰場差d就贏
今日嗰場就咁

做唔成都唔係咁樣亂打啦
算啦我諗下年都唔會見到佢地

Q肥1LV閃現 早唔交遲唔交 死嗰下先交

依家佢哋可能求聽日AFS1-5 一齊孭鑊

perkz 條tweet 都講到咁多頁

Q肥我覺得佢最多係最尾個場派下膠 但前幾場真係搏哂命咁制 未止於怪佢怪到咁嚴重
加上我覺得出局唔係問題 但出得咁肉酸真係有啲誇張

兩隊小組出局嘅韓國隊都係Samsung 隊員都係世界冠軍

有冇手足覺得今年World差咁d野咁
除左睇grp C D同今日既比賽 感覺今年冇咩野睇咁
以前場場都睇哂咁滯

今日打咁精彩
仲差d野

WE LIKE FORTNITE

其實隊隊都bp 個堆英
但有時出下奇pick可能仲易剋制而家個meta

逼害Clown哥日 放耳機仲好chok

小組賽成績其實只可以用來參考 到了BO5又是一個不同的世界
RNG連輸兩場 這個經歷是一個警號 還有時間可以改變隊伍的meta
RNG這支隊伍 我覺得最成功就是買入 孫大勇 這個人
RNG可唔可以去到 冠亞賽 就睇8強的BO5 就知道了

想當年KZ在小組賽 也是勢頭勇勇 誰能想到會被RNG連嬴2場的SSG 3:0
最後還要3:0 SKT 一切還是未知數 睇完每隊的BO5就會清晰很多

韓國嗰邊都係鬧緊GenG隊垃圾

希望聽日非洲隊會打返出LCK第二嘅風範

見到UZI 輸 個樣好似食左兩擔屎咁

真係爽

BTW 今日比賽少用角色上陣

幾好睇

我有話你係RNG 狗？
你咪對號入座好喎
做咩咁激動？

我不嬲針對緊啲吹RNG拎冠軍既fans
又冇話過你
你就對號入座覺得我話緊你
仲主動過黎撩交嗌

預計AFS今日會全勝，之後同電狗打tiebreaker，最後1st seed出線

同G2打tiebreaker先啱

屌你

Q肥個樣已經輸到懵左

GEN分分鐘搞到下年LCK第3種子要打入圍賽
如果今日AFS出埋局，LCK真係就摺得
家下只求IG KT送走RNG

Vit如果同TL調轉分分中首名出線

C9 自膠

電狗變唔到都係等gg
尋日Eu na改meta搞到rng適應唔到連輸2場

GG最後果場真係打得難睇
你打到咁實比人屌到飛起

屌你啦海燈
但係如果afs keep番個種妹妹下既打法就真係抵比海燈燈死

尋日rng都頂唔緊海燈
每海燈飛升至150頁

vit 唔好運抽中依組

佢真係贏盡掌聲
Uncle faker 下季大把人要

RNG第一場練陣練出事
再加vit+證明比大家睇打神秘陣+快攻搏rng唔記得點打啫
海燈燈到uzi黑撚晒面係勁既

留番係EU啦
過NA又會變廢

如果將海燈d點心紙加留言放上貼吧會點

同舊年g2一鳩樣
尋日d bp打法太凶殘

Btw kt唔洗吹過頭
組入面成堆廢物
Na頭號種子不嬲廢 營運柒唔敢打
edg更加唔洗講
Mad算吧啦 三隊打法都無咩血性
完全三隊羊羔
比kt既考驗唔多
好有舊年lz feel

可以試下

尋日打vitality 係ornn 死幾次畀draven cash in 之後就失控

你都係想話少左Skt/faker/ahq/自行填寫
好了啦

尋日咁都叫冇咩野睇
由入圍到小組冇咩人睇好既師奶差啲變小組第一出線
維他奶大叔隊make eu great again
Rn豬賽前吹到各位置世一 唔洗打直接跑去捧杯咁制 到要睇人面色先出到線
舊年冠軍1-5超越

佢個樣似嬲到想打人

gambit

今年wc基本睇埋今日就會開始悶
Cd組完全無懸念
Bo5又會係一面倒

有fly唔帶帶皇冠

CD組各有3場放飯時間

Cuvée:玩撚咩帶條咁既友過黎

其實na d 後勤唔差比左咁多錢應該重有奇招係lms 係真料超越區0創做力 又無人肯同廢隊團練

我啲獎金啊仆街

最估唔到都係C9打爭氣波 贏盡掌聲

希望8強又唔好2:3 出局

世一Letme greedy minion wave

Vit連贏垃圾gen兩場喎

好難講
家下個meta BO5你夠多奇招可能就贏到

呢個畫師好似上年都畫過每個group啲生態
好正

以前meta 歐美外卡再多奇招
中後期比中韓營運兩下 撚兩撚就翻盤
但呢個meta真係唔得 尋日geng打vit c9
其實團戰拉扯真係唔錯架啦 落後咁多
但呢個meta強開陣容錯率真係高
失敗左都係死前排 後排可以撤退
對面落後 根本唔敢開巴龍 拎唔到任何物件
打左咁多日 真係極少翻盤

主要係可運用角色橫誇太闊
用mid做例
你可以用坦 法師 鬥士 刺客
Top嘅開戰由以前肉身開變到安全咁遠距離開
Ornn urgot sion就係
全左對面一但用啲你唔熟嘅陣型搞你
你好快gg

Q：輸了兩場後換上了 Mlxg，請問 Karsa 現在的心情如何？

Xiaohu：確實前兩場比賽輸了，他看起來有點緊張。可以看得出來他沒有真的發揮出實力，希望他之後可以克服這樣的情緒。至於心態我不太擔心，因為我們睡一覺就好了。

海燈又搞鳩AFs

好gay呀屌

0仔karsa

唔期望AFs出到線 淨係想佢地打得唔好咁柒我就滿足

非洲岀局睇韓仔暴動

韓仔最後希望lkt

加油啊 我排咗閃電狼第4架

求下afs生性d
唔想成個韓國get excited to kt

想afs出線，但睇個勢真係難，除左上路，其他線實力都差過fw

今個meta d鬥士坦到以前d大坦咁
又坦又痛 根本無得唔處理先
殺得隻前排黎 後排殘血 打唔落去

呢句野其他人講好正常
但小虎講

今屆主題，韓隊潰敗

覺唔覺得有d賽區對某幾隻英好痴迷

lms:冰女 tahm kench jinx
EU ri
lck: ashe 沙皇
lpl: J4

好似meta唔meta咁佢地都好鍾意出隻英

定係我印象流左

aatrox 肥起左真係痴撚線

冇左nl同an， jinx應該係屬於deft子

鬥士坦到原因係佢地嘅skill set問題
Aatrox 2條名
Urgot本身推薦裝係黑切冰錘 跟佢build嘅 其實偏軟
但佢招大技可以無視傷害收人皮
變左一出完黑切大定衝防裝
變相硬到pk

得隻ashe同意
其他嗰d其他賽區都會出
淨係lissandra已經幾個賽區有用啦

最痴線係垃圾車，坦度=大坦，但輸出又高，琴日差唔多經濟可以單殺cuvee ire

明明係C9挽得好，呢個post啲人硬係要話rng垃圾C9先贏

唔係今年

講緊之前幾年

例如J4真係無人出都係得LPL 好鍾意用

上年定前年又係無人玩青蛙，又係得lms 用黎+jinx

定我記錯左

當然好多人都玩沙皇係真

ori又係eu成日pick

佢招大技
只要啲裝夠坦到磨到佢25%血
就收到皮 wfc攻裝

尋日已經暴動左一次啦

nerf啦撚屌英

講真我比yasuo irelia 打爆真係唔嬲，輸技術無野講

輸比依d 行行企企就肥起打爆你既英就燥

再暴動

遠程輕易食兵
有位移有盾
有坦有爆發有cc
對線無counter pick
Riot我dllm
年年整隻垃圾出黎

冇記錯既話只可以話係AHQ帶頭第一隊world玩tahm
之後見咁好用就隊隊都已經即刻練左 每個賽區都會用
J4 LCK都出唔少啦 以前仲拎黎中路打沙皇

世界賽前有無人玩

本身都冇人用
係有人發現佢用法書屈到pk
然後變左meta

都係少數人會係場都攞

我打開support
Soloq排佐我去上面用垃圾車都打爆佐對面main上既鑽石

rito
講真前幾年放GP比你你都要有料玩GP啦

urgot

垃圾車我覺得真係做壞的, 但係LMS個個走哂去揀隻意味不明的SION都唔揀佢

法書opgg 好早有
佢對線惟一counter pick係darius
打比賽無人會用
仲未提可以flex pick佢中路再counter pick Darius
比賽點打呀

Afs只要唔好輸到琴日geng咁肉酸就ok
仲有dont get excited about kt

Fw有用
Sion係maple用

無錢 講咩都假

垃圾車本身remake左咁耐點解依家先非ban即選 好大原因係之前大全世界都玩鬥士 鬥士太op nerf 哂d一線英 咪搞到咁

上年唔識三段桶都夠贏

其實到DAY4/5都開始俾人解左點搞SION中路

solo q 其實普通

打41分推就搞得死
所以要解封火龍啲鬥士先得

我覺得唔需要擔心FW, 佢地D角色池基本上冇問題, 最怕係B/P唔識變通ONLY

反而GREX個D剩係識得打後期的就擺明死硬, 歐美隊係唔會俾時間你農到出關
連RNG都夾唔到30分的, 我唔覺佢地可以

MAD就.... 算吧啦, 對線應該係16隊倒數

agger 試過好多次打團R中條友差少少血可以拉
但D 隊友唔會幫你打佢先 死追D 所謂CARRY 位
明明差少少血就可以收佢皮
btw 尋日開寶箱開到西部牛仔好撚型 低過25%R 個提示超明顯

挽你老母

Q肥場伊瑞同慎俾人屠到狗咁

隻英要單殺人最少6-7lv solo q. 6-7lv 場game 可以發生好多事

Cuvee 要夾BDD Chovy 呢d分擔壓力

笑左歐美隊唔會比你農到出關，有d感動

Grex係冇可能會農到

LPL春夏季冠軍，RR冠軍，MSI冠軍，亞運冠軍，仲唔夠？

差個S8 就大滿貫

由S3定S4開始
riot 每年都搞少少野比NA 拖到後期唔好等kr 20gg
又防禦塔護盾，又5/8分鐘減傷，又唔比逆EU咁
搞左幾多小動作比NA有機會拖到後期同lck打
估唔到na依家咁生性

勁少玩上路
見pros打得咁開心 咪試下玩
唔夠6lv已經030爆左線 輸3lv
但拖耐d都係坦
r中一件 閃入人群fear咁就comeback

點睇都係調轉
lck最鐘意農

根本係上路自生自滅農到咁上下坦
一個tp拉fear到就已經可以反cap

緊係唔係啦，你講s幾啊

s3刺客聯盟
s4 ssw 更加G得就唔會浪費時間wo

今日電狼應該1-2 只贏越南

567都偏慢啦
就係nerf逆eu 減塔傷
先比到人拖慢

真 fw除左木金有啲危外
Maple 蛇蛇 宏宏 火龍角色池都唔細
係驚佢地太耐冇玩會派膠 特別核心既maple同蛇蛇
佢地兩個拎main角係國際賽troll真係歷歷在目
劍客學徒 分推娜米

咪就係佢搞到逼你打慢

以前好快架，根本NA好快就比KR打爆

係時間長左咁多NA先多左時間抖下有機會贏

但拖慢左之後
韓仔都打慢左
成日只守等後期
反而要赢韓仔係早期打爆佢 唔好比佢地comeback

你幾時見過na lpl eu拖後期係comeback到
相反就多

睇黎除左尋日
Group CD 應該都一定唔會爆冷

幾鐘意佢啲畫

咪就係韓仔跟meta

大哥你又唔比逆eu，防禦塔又勁左佢地咪跟meta打

係乜都無既，成個地圖對稱既年代韓仔係好快咁打爆你

咁riot 咪諗到點幫佢地lor，就係將成場game既遊戲時間拉長

人人六神，咁咪有得打

先有依家依個局面咋嘛

仲追唔追post好

RNG KT IG

GENG 倒了

發現呢到好撚多教練

因為group CD有兩隊0-6無懸念

所以條傻鳩比人狂block囉

而家個局面係riot斬完眼石再斬綠刀搞到kr唔可以好似以前咁控圖屈機，咁先幫到lpl堆癲狗打法上位， 拖慢隻game咪skt同geng果d玩哂囉，上兩年d反cup仲睇得唔夠多?

尋日睇完覺得fly好唔抵

唔一定既 琴日有邊個會估到c9會出線啊

CD組得三隊去爭兩個位 爆得幾多冷丫

你唔係覺得kt edg ig fnc有機比人反cup下話
睇下下面tl/100t咋

韓仔正垃圾

北美最後既（真正）希望年年都係C9
大師兄 TSM 呢s 得淡笑

lms多過一隊出到線
我係ifc跳落黎

比佢打未必輸得咁7

中路唔崩就好打得多

100t算數 但講真edg又唔係真係出硬架喎

你講既野同我無衝突，做乜野
咪就係s3 s4 G得太快太誇張，NA根本無力還擊or組織唔到攻勢
咁riot咪一d一d咁加長個遊戲時間lor
有無問題先依到

好啦，到時間慢左，韓仔緊係要慢返落黎，但依然用控圖屈你機
但NA睇落的確無咁柒，因為係陰d陰d打爆你，而唔係殺殺殺gg咁

咁其他賽區以下犯上一定要off meta 癲狗打法取得巨大優勢架啦
你無講錯wo，外卡都係咁打

如果你都係唔同意不如你講下二塔有個護盾比個英雄係咩一回事？
五分鐘點唔到塔咁濟又係做咩？
當時黎講真係大部分人都睇得出係明幫NA wo
我唔識韓文但我都估到反應一定係恥笑riot幫到咁
估唔到幾年之後歷史就變為幫韓國慢慢磨贏NA

TSM呢D起碼FIRST ROUND 2-0識比個FALSE HOPE你，今季兩隊終極垃圾TL同100TRASH簡直係極品

反未

肩負著衛冕冠軍的壓力，Crown 說，當然會有壓力，但還是得努力控制住，不讓壓力影響表現才是。

接下來 GEN 將全力拚小組賽出線？Crown 猶豫了一下，回答：「當然想出線，但如果被淘汰，我就可以稍微休息一陣子了，也很好」。

今年經典台詞

EDG唔出會好無癮，極之想睇RNG同IG超渡呢隊野

今日尿狼等全敗啦

今年韓國特登輸的
唔係唔夠打

可能厰長一早研究緊rng/ig 跟手一個八強超渡rng/ig 再四強比人淘汰

Lck家下有啲不思進取... 剩係掛住運營拖後期

贏開都係呢條formula
點會咁易轉

我都好想睇EDG出線

最想睇既劇本係四強EDG對RNG

然後EDG贏左RNG，但決賽輸左

比全中國人怒屌

利申無理過條線鳩up

就咁睇,今日第一場係最重要,

如果FW輸會唔會好似GENG咁輸曬

講經咩，EDG唔計PLAYIN打左咁耐世界賽未贏過BO5，仲要兩年都次名出線，上年出埋局
今年仲點睇都一定比KT雙殺繼續次名，今年一樣8強止步係100%既波

應該一定

太長唔quote

你前段講果堆我同意，主要係回應番你呢段

so far我見到其他賽區打kr都係以快打慢，唔係拖到人人六神咁打喎

如果仲係上路比人屌穿咁輸班後勤真係炒撚曬佢

EDG對中國隊伍分分鐘會贏，內戰神隊，號稱為「翼神龍」既幻神 唔係浪得虛名

想問下豬Rex 仲有無機會出線？

機會係零呀

最多可以爭次名, 但要贏曬

要贏哂加人地輸哂先有可能
咪玩啦出埋啲垃圾

你岩既，但NA 都係經歷過一段發覺拖都係打唔贏既局面先咁樣打

因為成個比賽歷史都係

韓國屈>其他隊諗點打>有少少起色>韓國隊破解，繼續屈>其他再諗點打

riot要做既就係確保NA唔好輸得咁樣衰姐
而佢拖慢個節奏的確係幫到NA無咁樣衰
咁好啦，到依家d隊都用外卡打法，咪睇下黎緊rito又點出手令韓國隊慢d破解依種打法
我鳩up舉個例子(無可能)
比賽用blind pick，等韓國隊防不勝防兩隊鳩打

琴日同前日加埋13場比賽
得2場係紅方贏
今日電狗有兩場藍方 不慌

原來星期3紅日 放假可以睇全日豬Rex

Grex都好睇.. 悶到仆街
其他睇曬 grex打我去打lol好過

又出精神

垃圾隊都睇

真係出精神？ 仆街啦

精神完全係一個計時炸彈

好睇wo

講真，令我印象深刻既賽事唔多

不外乎xpeke ，clg 3tp bd，skt vs edg依d

但100T對grex都令我印象深刻

LPL春夏季冠軍，RR冠軍，MSI冠軍，亞運冠軍但同垃圾NA綜藝賽區第三種子C9 五五開

睇佢點輸哂3場

精神開場就有三個頭 你敢嘴

天選之人大家點放?
呢2日放2凱莎+1剎雅做鐵膽, 小分到仆街
其他牌有酒桶, 歐拉夫, 卡密兒, 貪啃奇, 法洛士,炮娘, IRE, 賽恩, 鄂爾

但精神都幾AGGRESSIVE架WO, 快打應該OK

其實咁
B組基本上geng係俾人當私家雞咁濟

照某啲RNG FANS既邏輯
RNG咁有冠軍實力
B組又打少隊
RNG應該輕鬆6-0首名出線

但而家連輸兩場不特止
仲要同垃圾c9打加賽
仲要五五開
負負碌碌搶到首名

咁樣叫有奪冠實力？

如果AFs再咁妹法應該1-5 望就望今日會改下個打法

做多左啦
你咁講其他隊咪仲肉酸
三冠王SKT黎都黎唔到
S6亞軍 S7冠軍 GENG小組出局
RNG柒極都叫力保不失 保住第一出線
同埋後兩場睇得出 RNG的確係輸BP多
狀態實力係無問題
反而GENG個種廢真係唔講得笑
打左咁多場
我好似未見過呢隊野前中期拎過優勢
外卡黎打都無咁慘....

試陣既野你識條春咩

心水清既真RNG fans就知道呢隊係唔吹得架啦

試陣揀tiebreaker黎試？
搵我做教練都唔會咁on9啦

AFs輸左你會點

我：

當連uzi都撚唔掂kaisa
一張kaisa都冇既我表示終於唔係天選kaisa
你可以放酒桶，卡密兒，貪啃奇

Ming出raken
Letme出 aatrox
Mid出埋syndra都叫試陣

3垃圾車

咁你咪去叫riot唔好叫rng做熱門,所有caster嚴禁吹捧rng囉
send封email去bet365以及各大有得賭esport既外圍網叫佢唔好開盤開到rng賠率咁低 到呢刻都仲係最大熱門囉

將你既論點逐一同佢地講
係度發狗癲無用架喎

一隊有0/6/2中路做到幾多野.....
搞笑的係, 明知對面有夜曲+LEB的情況下仲要揀隻星朵拉俾人COUNTER

衝排陣落星朵拉真心笑左

三森鈴子（恥笑AFs

講真
理性討論
如果RNG有冠軍相
咁KT應該係拎硬冠軍咁濟

有信心推走五件

垃圾車BAN RATE好高 我小號都有2張, 但只敢放1張
凱莎成日被BAN, 今日試下放晒2張垃圾車

希望fw今日唔好柒

冠軍相又唔係只係得一隊可以有
IG都可以有冠軍相
KT都可以有冠軍相

7就7硬架啦
勁咁多嘅rng都7

VIT C9都有啲冠軍相

FB比人單殺問題好大 已經比人打穿左
人家梗係捉住漏洞黎打啦
打野打RK都係咁姐 發現有個大洞 狂GK佢
嬴左9成9啦

輸到痴左線

其他隊仲肉酸我唔反對
但某啲fans講到RNG天下無敵就真係笑左出黎

話kt有冠軍相既一定好憎kt

打贏RNG唔代表呢堆垃圾拎到冠軍
但證明到RNG唔係奪冠大熱

FLY好慘... 夏季打左全季, 最後俾個大洞中路卡左個先發中路位

當你見到對面出左
客家人 夜曲
加多隻一熄燈就可以陰陰濕濕咁秒你嘅lebron
你可以後選星朵拉
我寧願你出隻黑人mid都可以滑下搏走

唔講RNG
想當年KT第一次出世界賽
係LCK最廢個隊

而家要carry起成條lck

同grex toyz一樣：中路最緊要穩

癡線 病左成日 尋日見到C9又發癲出線 個世界咩事 前世界冠軍#超越左又咩事

可唔可以快撚D到4點
我就黎支持唔住

一個字 勁
另一個字 廢

撚唔掂打交meta即時收皮

1-5 #超越 游水都唔得 一定比人屌到

agger
無啦啦表現差左一兩場 再比crown仔神經刀上曬力carry左個series
就冇得出去打world

2個打野都炸到咁, 要個中路穩有鬼用
一句到尾, 我真係唔信無極爆炸的程度>>>>>>> 2個打野爆炸的程度

睇左咁多場, 真係算糖果CARRY的真係冇幾場...
次次打團都慢半拍...

C9去到第二輪一係就好符碌 一係就上晒身

Kuro尋晚同精神雙排都連贏 希望個心態無事

CANDY果種穩係加里歐支援英 有大都唔支援 仲係中路ON99食兵

人地點講都好，起碼支持緊個隊打緊世界賽。
你就離曬譜，連續幾個post係到吹TSM。睇到我R曬頭，仲以為TSM入左總決賽

S5 第2輪 0-4
S8 第2輪 3-1

我以為佢地會掃到4-0, 結果一下就崩到底

最唔尊重比賽嘅隊伍非grex莫屬
出3個後備去打
有個重要廢到成季都唔可以出

揀得加里歐呢D打團英的話, 講真咁就帶無極上啦

反觀NA first seed

如果佢地帶CANDY係出D CARRY英的話, 帶佢都叫做有D道理
結果帶CANDY出去揀的都係D無極會用的英

咁一早帶無極出去就好啦, 帶2件垃圾JG出去把撚

做開假膠而家同人理性討論 柒左咪可以繼續扮玩膠當無事發生

Grex今個s賽都真係睇到人情戰隊嘅極致
同外卡有幾撚廢
Candy同stitch 熟就有得出
Wuji成日用名譽救援就變左玩旅行團
你candy真係頂到下
出兩隻廢嘅jg
好啦2隻廢嘅jg有個叫用到
有把握贏個一場收起佢
出個太子

正如今年KT都繼續俾人恥笑垃圾

真心想知邊個揀太子上場 而且睇得出grex完全無為s賽練過新野，全部都係打lms果一套

版本理解轉得咁快 天選KAISA都無啦啦變左垃圾
變左前期癲狗打法 這就是世界賽

想睇本身就癲既IG可以有幾癲狗

Grex不愧係港資完美示範
只要有關係實力就是浮雲嘅做官大原則
重要擺wuji上檯
人地出緊你糧加24歲冇後路點敢反你檯呀
Raise 一打完知冇得出即刻反9你

其實我幾鐘意改到咁
唔係悶到30-40分鐘先開始激戰

改到咁樣IG贏的機會真係比RNG大

但ig係打法癲狗 bp常規
未必太佔優
不過去到佢個日 meta都暴露得7788
有晒路捉

唔關版本事
我覺得rng有心要俾uzi make play創造神話
結果差啲炒車連線都出唔到

教訓高哥？佢憑咩trash talk？

睇埋今日先知
選角同第一輪比已經多左好多唔同
除左geng仲係懵盛盛 不過當然佢地本身打法都係妹妹下 要佢地突然變癲狗係難
c9 vit都係用左癲狗打法 打到rng仆埋街

串人要付出代價
Rng都敵唔過呢個魔咒
你準備好未？

睇ning送完頭繼續夾硬黎真係正
對100T 開頭送完一波之後都可以20gg

咁啲人都換曬咁濟啦 有得咁講架咩

成個lpl打架其實好勁
肥佬阿叔都話係跟lpl學
只不過rng下下都想等肥仔出山make play
結果無得6：0出線真係柒哂

起碼我冇吹到TSM有冠軍相咁大

想問下今日有冇比賽睇？

係支那無google用？

有 打A組的第2輪

入圍都無份呀，點吹啊。
大佬啊，你唔好咁痴線啦

風紀

舊年世界賽都有人吹KT冠軍
一樣都係曲線

我最後一次吹TSM係TSM同C9打regional finals嗰陣

C9贏左之後我冇吹過佢啦

你搵證據證明我係今屆wc有吹過TSM
我就俾你吹RNG拎冠軍

faker 同 bang 都開台咯

明明最勁係無極加raise 係要出垃圾糖同2個廢jg
依個先係最火滾既野
出最勁既人 打得7都可以話技不如人
屌 出垃圾出場 咁不如成個s賽都唔好打啦

天選Draven 呀

北美唯一希望C9
數下數下sneaky第4次top8 笑緊某西方最強Adc
預左比人屌了 年年小吹一吹就比人話on9仔
C9年年都踢人走 唯一無走既得2個 知咩事了

出粒糖出D角色唔同都話
選角根本就係無極玩得比較好的, 然後你同我上CANDY+2隻唔掂的JG...
打線又唔見得有好左, 然後原本有的打團能力都因為換左粒糖而冇埋

真係睇到火滾

洗定屎忽
準備俾狗屌

賽前trash talk下搞下氣氛有乜所謂
下下都好虛偽咁讚人地勁 想同佢交流下咁好睇咩

7karen離開左tsm 之後好左好多 依家聖誕老人又勁 成隊上哂電

咁唔怪得大師兄下下俾人鞭

咩係太子

佢地會唔會好似wolf咁開台睇比賽replay
想睇佢地睇geng嘅反應

Tsm 粉最嘔心沒有之一
Reginald條大猩猩食屎

其實韓國仔個個基本上都係咁臭串

NA隊往往去到BO5就俾人捉到哂路
唔知今年可唔可以入4強

NA搞trash talk=黑人憎、自大、串串貢
LPL搞trash talk=搞氣氛

某啲fans既邏輯

大陸喱隻狗黎計 差唔多啦

睇佢地抽唔抽中KT/IG... 中就唔駛玩啦
打FW/G2/AFS都仲有D機...

頂 #561係邊個嚟 點解我完全blocked左佢

jg墳場唔係浪得虛名

一定唔會
風格問題

有咩好火滾 LMS除左FW(電狗仲要唔算好勁)
其他真係垃圾WO 勁既選手又少之又少
外國BP戰術每次都有新諗頭
LMS D教練分析師淨係識呃飯食
無次比到Ｄ咩新戰術睇下
實力唔夠 戰術搭救
可惜ＬＭＳ連戰術都無 D教練完全無諗辦法去嬴
淨怪選手都無用

東方最強JG墳場 - OMG
西方就一定係TSM

Doublelift有講過賽前trash talk係搞下氣氛提升自己鬥志
賽後先trash talk只係coward

係全世界面前 賽前trash talk隨時俾人鞭屍份勇氣

好似講到嗰日C9挽得好差咁 明明係C9挽得好就硬係要話佢地垃圾，rng連垃圾都五五波

駁唔到

LMS D後勤真係呃飯食, B/P戰術剩係識抄中國韓國

Tsm五路皆墳場
Bjergsen去到都妹妹下

依家睇番咪當rng 試咗凱莎係出唔到外加要ban極靈，你睇番mlxd玩jg 係跟到meta喎，最後果場都睇到5個狀態都唔差上下路贏兵贏線

最後兩場出曬大技啦

點解條友撩交咁耐仲有人應佢
BLOCK撚左佢咪算數

Fans:
RNG天下無敵、奪冠大熱
對面狀態幾好幾似SKT
一樣虐殺

極靈有次team fight差D可以用2次ult..

我覺得C9真係贏在改meta快

印象流，我記性好差

我記得上年又係農adc meta

搵個aaa adc +魔器後期毀滅世界

跟住其中一隊中國隊用cait前期打爆人完左week 1

c9即刻week2就撚隻cait出黎打爆成個week2

我有無記錯

留意到mad好似冇團練打咁
瘋狂soloq

呢樣真
Bo1有好戰術好套路 外卡隊都好大機會贏冠軍隊啦
Lms咁多年打世界賽淨係識跟中韓bp
完全無見過比到d貨仔睇下

正常冇人會搵隊0-3練啦....
VIT打到3-3之前都話冇咩人搵佢地練

上年經驗已經知bo1唔可以太過作準，但係證明到rng開戰同個人狀態係唔差

重有夜曲同aatrox 都唔係奇pick la,極靈就係姐

明明世界賽無TSM
就老是常出現
人地SKT拎過3屆冠軍就話提下都正常姐

今年得EU隊同KT係好睇
其他都麻麻

講到C9練角之快就不得不提當年直接比賽練李星一粒鐘撚掂送電狗返屋企

MEMEOS 70分鐘李星速成班

Ching 你走先
一陣又有人講3屆冠軍SKT 今屆戰果如何 6-0左未

咁係咪係比賽入面越嚟越勁

所以我先係上面講差梗d野
今年真係冇咩反cup波睇

Ornn+kaisa都輸 冠軍相

有冇今日個schedule

我冇提過TSM

仲有場Kaisa urgot都輸

其他隊我唔知 KT全隊都好謙喎

依家咪證明kaisa 唔啱meta囉，你話uzi拎唔到其他ad出黎就話姐

咁開心仲唔拿拿臨開台咩

FAKER恥笑圖召喚

本身都唔鍾意SKT
但見到GEN冠軍完1-5#超越
就知SKT拎3屆冠軍，瘋狂直入決賽真係癡撚線

仲記得meteos話本身唔係想pick lee
係佢聽錯先pick

依家仲會團練既應該都係個14隊姐
姐係都有幾隊放棄晒

係囉，BP衰咗姐，唔當輸嘅

唔覺得faker咁仆街見到lck輸會開心

FAKER應該係想MAKE LCK GREAT AGAIN個隻多過打落水狗個D

其實有無人想5排跟世界賽meta咁玩
我一直想試下

一句講晒
RNG絕對冇SKT當年個氣勢同level
五成都冇
呢個係事實

簡單一句 RNG對meta理解唔夠c9 vit深
Uzi 玩d adc基本上都唔係好跟meta
瘋狂打交情況下幾神都農唔起啦

老實講韓仔我真係覺得得faker係謙(或者話係職業態度端正)
其他人既臭串只係無表露出黎

應該今日放完假啦成隊都開

你呢D垃圾真係...人地擺明唔係咁既意思 你唯恐天下不亂

有無諗過skt出到去會仲7
除佐grf 唔覺其他lck隊會好幾多
Kz小組出線應該穩
但唔會係一線實力